和你shop要知道的十件事

麻煩大家睇睇這十件事，唔好唔睇就出去。

1. 請各位出席者明白活動風險，做好心理準備有機會被人拉。
2. 請大家定期向家人朋友報平安，讓相熟人士得悉你的行蹤／事先獲得支援熱線。
3. 商場無必要black block，一來班狗首先aim at 全black block人士，二來便衣全面進場又唔可以裝修，三來彩虹戰衣方便融入純和理非。
4. 唔好迷戀同便衣嘈交，因為每次衝突都係嘈嘈下佢拔出警棍，然後你懂的。
5. 和你shop目標係做到店鋪關門，目標達成就要be water。
6. 唔好被對方睇死你次次搞美心集團，次次都係海港城／朗豪坊，大家要對各大商場各大商店 製造經濟壓力！
7. 如果同防暴對峙，佢地走人時唔好死追，如果唔係追番轉頭就手足被拉。
8. 商場戰同街頭戰係兩回事，唔好二合為一。
9. 班垃圾睇死我地個個都係年輕人，我地要擴大年齡層，等班pk無咁容易濫捕。
10. 濫捕目的係製造白色恐怖，打壓大家抗爭意欲，但我地唔可以次次被人破招。 可以改善抗爭方式，但唔使一下子棄招。

推。。。。

推

我成世人只有一樣垃圾唔鍾意
就係黑警

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生 (41歲）- 23/12/2019 (被吊頸）

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬再被捕- 24/12/2019

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

Push